#Projeto desenvolvido para teste na empresa SOUTHSYSTEM

###Criar pastas 
`%HOMEPATH%/data/out`
`%HOMEPATH%/data/in`
###Desenvolvido com Springboot
###Porta:3000

###Utilizar recurso 
`POST: localhost:3000/importacao` 

### Funcionatambém também colando os arquivos .dat na pasta

